將軍澳3車相撞 警車被撞翻！！！

強烈譴責地心吸力

撞死哂啲警犬就啱

向巴士貨車司機致敬